前幾日粉嶺開槍，今日有人俾人掟落街

有冇咁啱？

過幾日又燒埋屍

太巧合，但唔可以話有關。